大家可以唔洗再屌中國人對我地運動既諗法

講真 你生活係中國 得到既資訊就係香港人搞亂自己國家
比你都嬲啦 係咪
但佢地根本唔知我地爭取緊啲咩 因為佢地睇既全部都係共媒做既假新聞
所以屌黎屌去根本無用
最有用既係同佢地講 香港真正發生咩事
佢唔聽 佢既事 起碼你比左個機會佢知道真相
當然果啲一早知咩事都屌香港人既共狗就另計

認同，佢哋資訊封鎖比著你只准睇中央台都會咁啦

721

我完全冇介意過中國人睇法